Jõe mõisas sel 20mal Märtsil 1864
Adam Kusik on Makohto mõistmisse järrele selle Liso Liwako käest, mis temmale trahwiks olli mõistetud 10 Rubl. 51 kopp kahhe aasta jaoks kätte sannud.
Peamees Widrik Eres xxx
2 - Ellias Tamm xxx
3 - Hans Pender xxx
